【手動轉】 請盡快轉回普通icon，對方開始記錄fb的人了

假㗎屌你老母！
想玩分化！
唔撚使轉！
用下你個閪腦！

push

用icon不代表什麼，入tg gp被捉到就話有痛腳姐，正如連登比人知實名先有影響

冇睇內容負評左 sorry

班狗可以做啲咩？驚乜撚嘢

有星咩？

push
呢啲時候唔好亂 share 嘢
咁樣分化同打擊熱血係冇用的

好多人轉